做中國人換人民幣.....邊間鋪用港幣就係港獨....人民幣是香的

人民幣好香呀